餘情無謂再講

講多有更尷尬的對望

kelly

誰是對誰是錯